Sesiunea de Comunicari Stiintifice Studentesti  
Bazele Electrotehnicii - ELTH  
Facultatea de Automatica si Calculatore - Universitatea Politehnica Bucuresti  

Facut README de mare importanta...

Ion Horia  
Mocanu Valentin  
Neacsu George  
Ursescu Ionut